有條功夫佬話要打柒示威者喎............

精人出口
自己煽惑人地去打人
與暴力割席

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

義和團

石鏡泉既新ac？

係咪姐係要殺晒所有後生

屌你得把口

痴撚線 入青山啦

收皮啦 到後生仔打7你嗰陣咪又係扮可憐博同情

見後生就打 打中便衣狗就好笑

正苦快撚D出黎強烈讉責暴力!

所有中國武術都係呃鳩人
一個徐曉東收哂所有中國功夫皮

依d人最後應該都係被打柒

巧驚驚

應該扮藍屍去支持佢

佢會比人秒

好撚驚，點算好

佢真係當自己葉問

打中真藍就⋯⋯

呢d支那賤種慰安狗
真係打人唔會大大聲講

未撚驚過 夠做埋黎 老弱殘兵都要驚

盲拳打死老師父...

葉問5？

幫手轉會

好意思講報仇
721唔撚洗還?

首先一樣野
肯撚定唔會係9成9後生都黃先啦

跟流浮山二百個刀手落嚟？

我係一個識龜波氣功人士

即係功夫佬啦 睇死佢得排骨

無辜市民？明明係藍絲廢佬先會被私了嘅

藍屍果然係冇仔冇女
絕子絕孫

後生練武之人表示等緊

快啲黎啦 等左好耐啦

以前學拳個師父第一堂就講，有次出街有5，6個蠱惑仔想撩交打，問我地知唔知佢點做，答案係即刻走人

佢話點好打都好，1個打5，6贏嘅機會基本係零，除非你有殺人嘅準備

好想打過睇下邊個贏

就聽日平安夜啦不如
大把後生

恐怖主義 搵人報狗

係就快，讓半臂又點話

仲有休班狗
應該方法 : 喂 ! 攞身份證黎 ! 身份證呀屌你老母 !!
: 唔好意思﹐原來係呀sir呀﹐等等下﹐黎黎黎

會咬人嘅狗唔吠

先打死自己屋企後生先ok？

廢老思想係咁

佢呢啲人咁黑心絕左後啦

你啱

鼓吹暴力喎
仲唔拉佢

葉問5咁快上映

好想搵d廢物出下氣

屌你老母唔打正契弟

多d黎密d手